【割蓆】唔好再問割唔割蓆！

老豆搵仔起咗新二哥劉業成底

唔好再問割唔割蓆，佢同佢老婆仔女斷手斷腳 爆眼 面磨地下 都唔割！

更正，殺警都係共產黨 自編自導自演，不存在割唔割席

香港獨立之後應該搵邊首歌做國歌？

#73樓

我都係獨立派
你做乜屈我熱？
解譯！

香港獨立之後應該搵邊首歌做國歌？

#73樓 UserID#140326 葡萄乘淑儀

我都係獨立派
你做乜屈我熱？
解譯！

一日唔道歉，我乜野都會唔做淨係狙擊你